當你覺得做乜都唔順嗰時

有冇試過用咩方法去停止？
例如即刻去旅行

飲酒

打飛機

我自己自學命理術數，
當我覺得做咩都唔順時，
就開個奇門遁甲盤
睇睇運程。

我會做啲無風險既野 分散下注意力 放下負
搵個好靜既地方 放空下個人 調節下心態
再反思下點解會覺得「做乜都唔順」

然後呢？

睇完心裡有個譜

唔係化解？

我會搵返以前asso識既垃圾 傾下計

天地人時
好似出生時辰八字，不是你想完全化解就可以。
但可以化某部分既，
譬如呢個鐘數唔好send email，
避開某 d 鐘數找老闆。。
或等到個衰時辰過左，買賣股票先落盤沽盤。。
等等
自己轉個空間同時間，做同一樣事情。係會有不同效果的。。

其實有時直覺都有啲時間唔想做計劃咗嘅嘢
我只係識少少通勝日子
但時間真係唔識睇

奇門遁甲好有用，
我都只是自己學了一個月。
（fb 經驗）
試過遇到一個女士，她不用說我已經看到佢個網戀對象走左。同時我又看到佢做地產。

（fb經驗，台灣人）
又試過有個女士問好不好買屋，開個盤就看到係舊樓，要花大錢維修。。

個盤同佢地個問題都認證左。

時間可以去天文台。看萬年曆。
或download 一個萬年曆的app

我亥時出世 好多時都「乜都唔順」 好彩有屋企幫我 但呢幾年大個咗佢哋幫得少咗 就開始越黎越搞唔掂 有無巴絲可以講下除咗個人努力 仲可以點樣行得順啲

巴打係邊到學

我自己買書學的

一般你係點睇個時間衰唔衰？

直接用現時時間落盤，再睇喺乜門？定要考慮埋生辰八字？

有睇過吓，但對唔太明

分享我八字俾你玩吓，睇吓你嘅睇法

唔講命運嗰PART先

單講心理層面, 搵D 小OBJECTIVE 俾自己拎成就感先
例如你做緊生意, 做緊投資, 近期瀨哂嘢. 你未必要係生意/投資上拎返成就感先. 你可以係興趣上, 日常生活上設D 有少少挑戰既短期目標俾自己, 簡單到5日睇完一本散文咁都可以. 有少挑戰而又達到, 你就會開始有返momentum 然後你就會 "覺得" 順. 未必即刻係生意上同投資上翻身, 但呢個動力會令你有正面思維, 有動力去突破或轉變或堅持一D嘢.

亥時只係八字中一字，睇八字要成個整體咁去分析，仲要睇埋流年大運咁先至通透架。唔好聽坊間嗰Ｄ人講咩時或咩年出世就點點點，＂亥時出世唔順＂呢個思想抹咗佢啦，阻住自己架咋。

我諗起暗戰2

你指心理暗示?

總之一個人輸開
佢嘅心理質素係令佢繼續輸
好似賭錢咁

雖然唔係必然
但心理質素唔好既人往往 "看似" 係黑仔D
其實好多時係自己障住自己

最簡單嘅方法係改變自己心態。只要做到樂觀面對，個人就好易回復平靜，唔會覺得事事唔順。